Направете програма, която на входа получава цялото число ``n`` и буквата ``ch``, след това се въвеждат още ``n`` букви, а на изхода се отпечатва колко пъти буквата ``ch`` се среща във въведаната последователност от букви, независимо дали са малки или главни.

## Вход
На първия ред се въвеждат ``n`` и ``ch``, отделени с интервал.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` букви.

## Изход
Отпечатва се число, представляващо броя пъти, в който ``ch`` се среща във въведената поредица от букви (независимо дали са малки или главни).

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``100``
* ``a`` <= ``ch`` <= ``z``
* ``A`` <= ``ch`` <= ``Z``

## Пример

### Вход: 
```
10 A
d s S k K a l k a A 
```
### Изход: 
```
3
```

### Вход: 
```
3 d
w k a 
```
### Изход: 
```
0
```
